政府班高層不如組隊足球隊喇

一路都唔知原來佢地咁好波

淨係識自己入自己龍，互相推卸，同人鬥輸得波多？

Tiki Taka